大家會比錢睇IW Trailer 定JL full movie

諗住wonder woman拍得唔錯，比多次機會DC，點知JL咁撚樣，我真係屌你老母。

睇IW trailer
睇JL

利申:最鍾意Batman，但係DC咁撚樣真係幫唔落

Marvel IW條trailer好正，loop咗好多次
最正係一開頭好soft嘅theme song然後去到cap成隊衝再轉落去epic theme song，好撚正，好熱血

JL條Trailer都好睇架喎

大家3日唔埋2日就開個咁嘅post
逼癲dc手足啦

DC自己唔爭氣，自己攞嚟

好睇過jl full movie囉

JL 上映版咪係trailer囉
正片係dlc呀

莫講話IW trailer ，單單係cw今季四劇連動都值過JL

agree

大家唔好咁啦
我都係想睇多D戲
咁鬧法隨時搞到佢唔再拍點算

拍垃圾不如咪撚拍
搞臭曬超級英雄電影個朵